同是Donki淪落人

在這擠逼的通道上同行